(美國) 高中生不滿被霸凌, 在學校「槍殺」同學

美高中又見槍擊案！疑不滿被霸凌 男槍殺同學身亡
2018/10/30 07:10 東森新聞

美國北卡州的巴特勒高中在週一（當地時間29日）上午7點發生了槍擊案，警方在接獲報案後趕來制伏了槍手，並將一個受傷的學生送醫急救。

警方表示槍手是也這個高中的學生，已將他逮捕收押，但不幸的是受傷的學生後來傷重不治，據了解，槍手在學校長期受到死者的霸凌，最後造成他拿著手槍到學校槍殺了這個同學。

校方表示，非常後悔沒有及時處理這起校園霸凌事件，以至於造成這個悲劇，執法人員將會對槍手進行訊問，以釐清他行凶的真正動機。

●教育部反霸凌投訴專線：0800-200-885

型棍

出得黎行

勇

痛快

但之後可能要坐幾10年監....

理係咩

射死左人地咩都值

毒男又出尼踩美國，同tbb 日日出美國新聞有咩分別

個電話打唔通😓

佢唔反抗咪又係俾人恰
都可能唔開心十年

報導一下槍殺新聞就叫踩美國? 你咁講同文匯大公有咩分別?

瞓緊覺呀

台灣電話....

我話你同tbb 一樣姐

我話你同文匯大公 一樣姐

如果真係被欺凌
殺得好

我以前細過咪又係俾人恰俾人打, 而家咪又好好地

但而家佢槍殺, 可能痛快一時, 但失去幾十年自由, 我就覺得唔值

無錯 欺凌死全家

報應就係哩啲

喺美國都夠膽恰人 會唔會諗唔到有日要跪喺到求放過咩?

無大規模射殺，有針對目標，有動機
Case closed

槍手亦做左好既榜樣，提醒班撚屌唔好逼人入死角，見好就收

點解有引號

好好地咋

有冇諗過冇俾人恰

你心智發展會好好多

比而家又好好多

好好地？ 你到依家都係一個無自信無女溝無成功過既毒男，生不如死

因為佢唔知自己心智發展已經出左問題

乜漫畫

係，最後形成個性格反社會

一樣出黎報仇

反而而加細個殺左d仆街 大快人心

74歲仲係處男.

(成日叫雞, 但叫雞唔算破處 )

跟住點呀

爽

之後呢

你自己唔反抗唔打柒條友就expect個個都唔還拖？

你條柒頭仲on9過支那狗

我唔係話還拖有問題, 只係覺得唔值得因為咁失去幾十年自由

(如果侵侵肯特赦呢個槍手, 民望一定大升)

校方表示，非常後悔沒有及時處理這起校園霸凌事件

咁樣講9成9係教畜

同求

入到監應該都係比人欺凌.......

特赦無用
槍手做得出自然諗過後果 佢依然做就係決定咗會承擔哩嗰後果
唔好睇低青少年嘅決心

而且特赦亦都扭曲咗事情嘅意義
佢係話你知有種仇無論咩代價都要報

而家

抵死

murder 好似唔係federal crime, 唔關聯邦政府事

報仇黎講
我就覺得斬曬手手腳腳
唔比佢死會更加好

欺凌者死全家

校方表示，非常後悔沒有及時處理這起校園霸凌事件，以至於造成這個悲劇

收皮啦

抵撚死

有特定目標

呢o的case應酬判個靚仔無罪就好了。
係對方地先迫人地入死角。

做個樣畀人睇叫人唔好迫人太甚，而且唔係隨機殺人傷害無辜

同學校講有春用咩 自己搞掂仲快手

搵到名
上面條仆街淨係放圖唔俾名仆街死啦
漫畫名: 悲慘的欺凌者

點解槍殺要加「」

香港都應該要槍械合法化
對付欺凌，以暴易暴係最好方法

所以話美國憲法第一條真係成個國家嘅基石
被逼到絕路嘅人可以引刀成一快

俾著係亞洲國家，大部分俾bully嘅人認定自己係自卑毒撚，一世抬唔起頭冇人生冇成就

你個名已經表示你唔係好地地啦

如果你係自殺死左
咁欺凌你果條友算唔算(痛快一時, 但你失去幾十年自由, 我就覺得唔值)？

校方表示，非常後悔沒有及時處理這起校園霸凌事件，以至於造成這個悲劇，執法人員將會對槍手進行訊問，以釐清他行凶的真正動機。

我屌你老母

呢D人抵尻死
屋企唔教,學校唔理咪一槍打撚死佢
恰尻人唔洗還

比人恰一世定一槍打爆佢開心D,自己揀

其實係有槍既國家玩欺凌都幾on9

可惜係香港
事實係欺凌者最後出黎最成功
被欺凌者可能書都讀唔成
最後欺凌者名成利就
又有錢又有女又多fd

哇好撚變態

比人欺凌咪槍殺動機囉 仲要查咩

係美國想恰人要有賭上性命既覺悟

如果你知我係邊個，你一定唔敢串鳩我

教畜同垃圾家長真係全世界都有，發達國家都唔例外，逼到個後生仔行依一步可能係教師一齊霸凌，家長置身事外等等好多年，條友先會頂唔住冇人支持佢既世界寧願放棄一切，嬴個痛快

啱啱搵咗呢套漫畫睇 勁痴線

快意恩仇

岩啊
呢D 霸凌人既仆街
出到社會一定會欺壓人
早日剷除就岩

sheepdog speech

did you finish it?

yes sir

真男人

嘩屌，咁撚反高潮嘅

慰安婦：以前未又係比人強姦.而家咪又好好地

一本完？

連登係咪好多邊緣人？返學比人恰？
恰你兩野就要殺人

第一話黎 見佢尾嗰頁有下回預告

可以學紐西蘭，叫自己老豆去學校打佢一獲

美國未成年殺人都要坐幾十年嘅乜？？

佢而家係以成年人既身份, 被控告一級謀殺罪.

16-year-old ninth-grader Jatwan Craig Cuffie is charged with first-degree murder. He is charged as an adult and is being held in the Mecklenburg County jail.

間唔時有新聞講外國有父母幫仔女出頭
打到班欺凌者冚家剷
根本應該比班欺凌者受下教訓先知呢個世界人外有人

欺凌者本身都已經毀咗人一生 同啲扮睇唔到既大人一樣社會垃圾嚟

可以把一直以來壓迫發洩出來！幾好！

Cls

殺左佢一了百了咁益佢
射斷啲手手腳腳等佢跛一世先係嫁ma

殺咗幾多個

Everyone! We have an announcement to make!
STOP BULLYING!

一件

好治癒

校方表示，非常後悔沒有及時處理這起校園霸凌事件，以至於造成這個悲劇
肯撚定又係啲教畜冇放上心

做得好，叻仔

終於只搵仇家而不殺無辜

但不幸的是受傷的學生後來傷重不治

早就要死幾十次嘅人死左都叫不幸？賺到有突啦

有良心